
```{post} 2023-07-18
:author: "@Schadenfreud"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @Schadenfreud

Hola soy `@Schadenfreud`! 

Soy Stiven. Estoy muy interesado en aprender programación porque es un mundo que siempre me ha gustado pero que jamás he practicado. Espero que esta sea la mejor oportunidad.


